呢隻髮型叫咩名？

Dreadlocks又唔係呀，長好多
呢隻長度叫咩名？
非伸手黨，google唔到

Dickhead

雷鬼頭

認真想知

呢隻都係叫Dreadlocks??
因為平時Dreadlocks好似長好多

我想買相關既野所以想知咩名

雷鬼唔係咁
好似叫braids

短雷鬼頭

好似都係dreadlock
不過唔駁假髮

唔該上面D巴打咁有心先
因為我想係AMAZON sercah下野
但打唔到中文雷鬼頭架麻
所以先知英文係咩咁解

dreadlock ( short)

黑鬼頭

一樣係DREADLOCK
不過短啲咁解

咪又係 dreadlocks，唔通叫蟲仔頭咩。

紅毛泥頭， 好似係

THX大家

雷鬼頭唔可以短？
無人話要夠幾十cm先叫雷鬼頭

腸粉頭

阿含頭

Niggerhead

豬腸頭

蛇妖頭

nigga頭